沙田地鐵

沙田友沖呀
咁都救唔到

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

沙田友勇撚到

屌 冇鬼用 5隻狗都淆

救人呀屌 個手足擺明不停掙扎就係想大家救佢

早幾秒衡就救到...

沙田手足都好落力架啦

捉咗入去實打到佢仆街

勇就救左...

咪係
被捕手足都極力反抗

今次堅嬲

做咩比人捉?

咁都叫勇5隻狗都搶唔返自己友

有衝啊，

不過係等狗走做先衝

五隻狗...手足撐咗咁耐

手足已經比曬時間你地救 靜係識打門 講粗口

得6隻都唔敢衝 佢哋最多咪1人捉到1個

早兩秒衝就救到

係 咁都比佢關到門

差少少 早少少衝就好

咁都救唔到

屌 防暴黎咗 遲哂啦

真係有機會救到

咁都比佢開到門走 無得救

啲狗係咁噴胡椒

防暴黎前狗唔多，好大機救到應該一齊衝過去

如果落孖葉前衝就最好 但可改善

你唔落去救？屌

一係就一野救完走 一係就放棄快手走........唉

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

盡咗力啦

點解咁斯文呀
我知你地都好想沖

屌！！！

係囉 成班衝出去啦 得五隻狗仔
見個手足係咁掙扎就係想你地衝出黎救佢跑啊！

班沙田手足淆底就唔好咁勇武

完
救唔到
呢位手足唔知會點

好似6月9當晚，一有手足落單被捉
大叫: 救人呀
然後全部人唔怕死咁撞落去，唔一定要打狗
趁佢地未有增援用人數同速度去救人

錯失良機

可惜，差d 成功

始終衝唔破心理關口

基本法寫明2007-08年香港有普選，現在香港人只是在要求原本應有但被中共反口所奪取了的自治權。

美國國會將會審議通過的《香港人權及民主法案》便是借助美國的監督之下使香港有普選，獲得原本應有的自治權。

故此，渴望民主普選多年的香港人，沒理由不支持《香港人權及民主法案》的通過了吧？

不支持／要求修改／削弱法案通過的就都是鬼，是賣港賊。除此之外，再沒有更合理的理由去辯解了吧？

只要有普選，透過民選的議會修憲完善自治權，香港便能和平演變，無需宣佈獨立都已是一個主權接近完整（無名有實）的獨立國家，就如加拿大（自治領）和紐西蘭（自治領）這些英聯邦國家一樣。

驅逐共黨
光復香港

#LiberateHK
#香港憲法保衛戰

Rest in peace 個男仔

個義士係咁反抗 已經比左好多時間

係淆就唔好勇武 事後再比人清算有意思 防暴黎到又比人捉又有意思? 所有野都要快

差小小就救到，勇武唔夠

唉 係控制室比人打撚死啦個手足

無撚用

果5分鐘就救

唉，差個下，救到就真係教材

好高個條友 之前係著速龍

係入面比五隻狗狂打囉

下 應該用"我就係要呢d"啵....沙田繼714後又一次精彩困獸鬥鏡頭

呢班最勇武既比人拉曬而家呢班廢好多

封站停火車

早啲救應該成功
btw 洗潔精/油真係有用
班狗係咁仆街

咁多人都救唔到！

真係爭好少就救到

岩岩如果一齊沖...就救到了

錯失左良機

屌 真係 我知唔係現場講唔到d 咩
但位手足好想大家救佢

咁都唔救？救人呀，手足

又冇cctv 又冇記者 做咩都得

有無片睇番

如果早少少咁大膽一齊衝就救到
臨關門先衝

屌...果5個無裝 全部衝埋去救實救到

永遠都係得個講字 真係要救又淆底

比人係控制室打死

睇返覺得有啲遲...
拉咗手足入去先敢埋身
利申冷氣緊

推

我都唔係想指責 但點解唔早啲衝上去
救到手足㗎

終極反送中英文年鑑上線了(整合9/6-4/9所有事件)

衝果下要好大勇氣, 不過遲左

香港人真係好撚廢呀

youtube蘋果新聞playback

重要！！！！！

通過法案之後美國必須會年審視香港自治情況，係每年！至2047！

而且明確表達香港政府2020年（出年！！！）需要全面直選 + 特首普選

否則每年都有可能攞經濟利益作籌碼！

林鄭同中國永遠唔會同意普選，所以美國法案係最有力既拉据！

Section 3

(4) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

2047命運就在明天！！

屌，on99

唉，我冷氣緊，冇資格講咩，
大家培養到救人情緒係好事

仲捉多個?

下次一見對面人少就衝
食一兩棍唔緊要 我地人多佢地聽收皮

唔好話我分化
睇直播都睇到燥
屌你老母成班on9?
得幾隻狗仔都唔撚救人
真係認命sorry
如果我係果條友睇返呢一刻真係憎你地十世

根本就係 唔知啲人屌乜唔完美，可改善

可惜
救唔到

唔完美.. 可接受

與期要等人救 一開始唔磨就無事

三個月 有邊晚唔係咁?

大家打完飛機未? 肯真正如水 快閃未?

聽日又多一個被自殺...

太遲救唔到

屌....... 其實如果多人一定救到

香港人唔好話自己咩勇武
係係度門前面勇武

30個人 都救唔到
香港邊會勇武到

啱 呢班手足真係害死佢

要狗鐵交出今日控制室既cctv

香港人真係好友善

加油 繼續企係到 叫下 扔下野

繼續望住手足比人拉

繼續等人地慢慢call支援人齊

4人,5隻狗 現場都叫撚哂救

香港人好野 又多位手足比狗拉入房打lu

狗鐵又開控制室門配合 不能原諒

沙田發生咩事？

望住個手足不斷反抗個心好痛
希望多啲勇武可以衝上前救人

真係好可惜
仲落埋閘
屌

又挑釁班狗又唔救 係控制室入面實打到佢仆街

唉...冇資格出聲

無計，大家都會驚，現場真係好難講。
唉，可惜位手足爭扎左咁耐...
希望大家可以越練越勇!

沙田手足快啲丟衫褲鞋

你打就預左防暴會增援，唔爽手就更多人被捕

屌 到底咩事呀 明明知道有狗去緊都走唔到

咩事？

最捕嘅手足，之後會被打到重傷甚至殘廢，又無哂前途

你係咪要保持你嘅恐懼黎自保，明明有機會都要住手足被捕?

唉…我見好多人身上唔係咩重網簡單口罩，未必勇武黎…經驗少…

星島咁藍 理撚得佢死啦

有cam無遮,算好好啦

好撚廢

軍師有咩資格批評
佢地有嘗試去救

出去啦撚屌

比人打撚死都似
仲要上左孖葉都推跌多隻狗

如果我地無資格出聲
佢地成班都無資格話光復香港

全部無blackbloc真心覺得無計

唉 冷氣緊 無資格屌d勇武

嘩屌你地班冷氣軍師，唔通靠你地光復？

似係街坊有啲連口罩都冇

次次比狗咬就散水？無能用！

Push

咪係，屌成班睇住直播屌人唔夠勇

你收啦，你係現場咪縮埋一邊

原來俾人捉係冇人會黎救, 個手足真係心鳩淡

唉 差少少
個手足差少少救到佢
嬲撚到喊 睇撚到喊
睇住個手足俾人拖入控制室⋯⋯唉！！！

手足們無需自責
你地已經做到我地好多人做唔到既野

控制室叫左職員出黎 入面做乜都冇人知

你係現場？

你地已經做得好好
快啲掉曬衫褲鞋 比記者點咗相

應該無諗過沙田會搞到咁

啱啱時機係慢咗
如果早一兩分鐘
就救到

但已經有714影子㗎喇
不過發覺沙田班狗狗成日懶醒
見住個白衫帶頭跑入站
都估到會有呢種情況

明眼人都心理有數
唔講出口批評係俾面自己人姐

好似太子就win 啦！

成班冷氣軍師係到屌人

應該係頭4,5個黑警入去
得番個白衫捉住個手捉果時
就好衝過去,如果要衝
果4,5個出又唔係, 唔出又唔係
等白衫捉埋手足入去先衝
人地連門都關埋了

不過鍵盤打出黎就易

坐喺屋企睇live話現場手足唔夠勇
笑到仆街

唉 希望被捕手足無事

拆SHK商場

記者又俾人趕

「嗌一二三 之後一齊衝埋去救手足！」
好多時就係差一句 激起衝埋去救人既情緒

比起之前鏡頭一轉冇晒人影啦
班手足又冇裝得把遮 班狗又係咁噴胡椒
肯上前救都算係咁啦
respect

唉 會唔會又私刑⋯⋯

又封鎖消息

明眼人就出去一個打十個好無？你都岸撚鳩

屌單係睇直播都心跳加速

又趕記者走

明明救到

點會冇呀 成班埋去掉野救人 打撚埋狗添喇

又打死幾個

收皮啦 驚就縮埋一邊 唔該
唔好再害其他手足

成日話波唔係咁踢，三分唔係咁射

又想封鎖消息

準備封站
殺人
趕記者了

大家要記住 唔出聲唔講野 係唔會令身邊既人同你一齊衝 最後只會大家都企係度架咋

肯定要收屍
先叫記者走

連城係港鐵場黎架，過左白界先係SHK場

又打死左幾個

仲要拎咗幾袋裝入去

4個 拉左

太子2.0

勇士
又封左站

個袋出黎果時都唔知裝咩了

5隻狗 咁多人屌打佢地啦
咁都唔衝佢老母

一打十？
係30以上打6喎

其實臨尾個女仔個角度可以拉到個男仔
拉得住既話啲街坊就可以推前
唉,睇到好嬲
不過都明白大家街坊裝
做法不完美，但可接受，要改善
利申:冷氣軍師

唔好再講沙田地鐵咁on9啦 係唔撚係香港人

依家啲所謂勇武，人多又淆底，人少又淆底

影住門呀 新城市個邊影

好絕望

屌啦班狗走緊 手足喺後面屌 又冇掟嘢
有隻白狗走緊嗰陣又喺到兜嚟兜去
跟住突然追返轉頭噴椒
又跑入站入面捉咗個手足
噉都叫磨

急住開 打錯

忠言逆耳

岩 認真接受自己無勇氣向前衝嘅事實 破壞完極速散水先係正確做法 先係真正勇武 唔需要係拘泥於光明正大 適合自己行事方式先係最好

冇裝 同埋係街坊嚟

你三個月入面又救過幾多個?

班狗趕記者走
比人拉左果個男仔都唔知點

心都實曬, 願意出手救已經唔話得, 人地有鎗架

手足已經盡力 頭先嗰下電光火石 唔係個個嚟得切反應

勇武又會反擊既人真係好少好少

入面個手足希望唔會受到太大傷害

點解呀!.....個手足入左房, 唔敢想像會點.... 又唔比記者影

其實果個手足都無理由企係果度..
個白衫衝左入去成分鐘，要走都走曬
企係果個位比狗一見到就禁住，唉

唔好內鬨了…大家只係唔想見手足被拉。現拉左已成事實，諗下點幫更實際…同都幾擔心無口罩影左樣果d手足。。。。

刀手唔洗上手扣^^

白衫肥狗想拖入站長室前自己跣左落地

沙田捉多一個女仔

同意啲狗咁多武器

好撚好笑，30個你係度就30個都係勇武。你繼續嘆冷氣睇live啦

個個得個口罩同埋唔係全黑
都有十幾廿個沖番入去仲想點
冷氣軍師收皮啦屌你老母

邊隻眼見到勇武啊，擺明街坊黎

防暴黎到起碼捉多左兩個

明明有機會都救吾到，屌你老母臭化閪

次次最勇武果班都咁岩喺屋企上緊連登

死左9成
而家腦海出現佢最後爭扎既畫面

休息是為了走更長的路

同時麻煩各位操FIT下自己 求人不如求己 出事都有力還拖

留意番 重未出黎
警犬帶左兩袋野入去
831 手法唔比記者彩訪
希望手足無事

岩岩先知沙田出事
有冇人可以講下前因？
我一開live見到d記者已經滴緊生理鹽水放左煙？

有十幾個沖番入去仲想點

你咪試下做俾人拉嗰個囉
睇下你會唔會咁撚冷靜

拍下膊頭
叫下次唔好就ok

好多狗車！

革命不是請客吃飯

大家都唔敢打狗，冇計

大家已經好努力好勇敢啦
可唔可以唔好怪責手足
利申 已經喊到收唔到聲

等防捕黎先救呀？

呢家武器唔對等? 呢家裝備唔對等?
人數唔對等?
天時地理人和都唔救返佢?

預左啦 其實係咪應該整翻啲文宣提醒下自己友要保持危機感呢樣野 唔好係人群聚集埋一齊就以為自己好安全先得架

沙田友記得換左衫先好番屋企

岩，有班人太多包袱，一定要有裝先敢開波，其實人數根本就係我地既裝，更何況現場係火車站而唔係地鐵站，大不了就跑路軌走

講禁多又點，事實係廢，都救吾到，你老母閪

唉

差少少 手足加油

其實宜家根本無新聞自由
狗特登唔俾影

每逢禮拜六日左膠出沒注意

腦海不停重複佢爭扎既畫面⋯⋯唉

議員助理

你都on9 佢地受高訓練？
屌你老母，你落場試下

聽日又有人被自殺了😭😭😭

記者已經好盡責

救護入沙田

你唔撚冷靜就夠鐘熄電視出去救手足啦，仲係度上連登

咪係，cls

依幾個月成千人比人拉左你救過幾多個 唔好同我講你每一次都唔在場

點解咁耐冇救護

拉咗幾多個?

我頭先都開左post
頭先太子都專登噴記者

啱

好地地去乜鳩沙田

無辦法，美帝救唔到既話等輸，靠香港人自己無可能贏
佢地寧願係個極權社會苟且生存都唔打算拼死1戰
等今次輸左之後每日被黑警強姦虐打幾10年
等到港爆支爆，人人無飯開，失業率大增
人人開始無後顧之憂，應該就會真勇武
但到時已經無美帝幫手，所以結果都係輸，繼續被強姦
唔該到時你地唔好再憤怒叫春，因為今次最好機會完全無盡力
祝係港共生活愉快，希望到時唔係你/你身邊既朋友被強姦毒打啦

指出問題錯處就會俾人屌
所以咪一直冇撚進步過嘅原因囉
人哋升哂級
但係自己友大部份都冇升過級

得啦唔好再屌啦
語氣好少少
大家自己人

三四個

個女仔係咩事？？

聽日又少幾位手足去

無武器,得把遮,頂多拎D垃圾筒,雜物扔遠攻

對家有盾有棍有椒甚至有槍,裝備差太遠

應該打得好傷

有救傷車入左去

我不認同, 但不否認

最緊要有傳媒跟

唔完美 可改善 下次努力

熄電視出去救
會救得切
大撚把人出咗去啦

後面大砲車大軍壓境呀

今日無expect 打交，無blackbloc 無裝，盡左力啦，你話廢話盛你同係咁既身世你夠薑上去打？唔講你食唔食椒，九成比人點相charge 搶犯，講就無敵

小心d狗扮撤 返轉頭捉人

仲有唔好得罵字 小心分化撚

你以為現場真係得1隻狗啊？

咩事

咁我唔阻你係度慢慢指出錯誤

主要係全部都係街坊
本身新城市靜坐炸

一個post又引哂啲五毛鬼ac出黎block

差少少

唔好咁講，個d 唔係前線勇武黎

比Popo捉左果個有冇講低叫咩名？

人地意思係 諗清楚每次行動目的係咩 eg入閘機 控制中心

做完就即刻走 係要快到記者都未黎得切 而唔係破壞完係度聚集 可以屌我冷氣 我只恨我唔係現場叫手足早啲走

係control room門口附近放油呢招好有用
睇咗live就知 班狗想拖手足入去果陣 幾個夾埋仆咗10次都有

咪嗌交啦 跟進下個手足好過啦!!!

控制室入面個個呢？？？？
出左黎未？？？？？

議員助理唔比入？

yes

我覺得美國唔幫手既話
其他呢場杖輸緊，只係時間問題
無人肯犧牲打一場硬杖既話，武力升級既話
到最後只會比警犬慢慢玩殘我地

點解大圍去紅磡都鎖門唔開車

仲係唔明點解打狗要等佢準備好哂先攻

有鑑於最近在香港發生的嚴峻局面，我們見證着香港年輕一代為保衛香港的民主自由和法治，不計代價地付出。作為一群身處海外的港人巴打絲打對他們所付出的血汗我們一一看在眼內，因此我們召集一眾志同道合的海外港人，希望略盡綿力為這班香港勇敢的年輕人做一點事情。我們希望再次發揮香港的獅子山下的守望相助精神，提供一個讓他們稍事休息，暫時離港到另一個國家的打工渡假計劃。在短短的數周內已經有數十個家庭願意伸出援手，讓此協助青年打工渡假計劃增添不少力量。

為香港自由努力的年青人，你們並不孤單也不應放棄生命，帶着烈士的遺志將恨化作愛留存力量。
你無需感到灰心自責。只要你有勇氣踏出一步，世界仍然很大有容納我們之處。
所以請你不要放棄你的人生，歡迎參與體驗計劃讓我們協助你在澳洲工作假期。

將下列的協助計劃表格填寫，讓我們幫你完整的安排合適的家庭作為起點。
我們下列的服務安排包括私人以電話一對一收集及核實安全保障每位的私隱權，
所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

方便入黎同我們傾傾你的想法

#standwithhongkong #welovehongkong

愛之深 責之切

你依三個月每一次都唔係前線 每次都有人比人拉 你救過幾多個人

捉左入去實俾人打到仆街
佢地依加一想做衰就即築幾層人牆,又即時宣佈係封鎖線
之後又用強光燈.盾黎阻記者影野

根本係玩哂

算，今日當上一課，大家有優勢果陣一定要有救人意識，即使講緊手上得一把摭都要救

宜家冇火車經沙田好可疑
可能係月台打人

佢地起初得5個拉住一個手足

好似無
全程太緊湊
被捕手捉一直爭扎

手足仲反抗緊 其他人dum嘢 冇人埋身
手足終於被拖咗入去 其他人先衝
唔喺果到冇資格屌 但事實上 呢個唔係救 現場大部份都淆底

冷氣軍師唔該唔好分化
你又唔係現場 睇live緊係夠勇啦
我望住live話自己好似李小龍咁一打一百都得啦

有擔架係控制室出面

傻閪先會同你去證明
臥底狗

入左去咁耐都未出黎
好擔心
好怕會搞出人命

係佢地自己噴既pepper spray

唉 出黎未
救護係出面咋

連登仔好撚野
連批評都唔撚得
明明果震時得5條友,其他人成班係出面講屌你老母
然後有人扔垃圾桶Cover 幾把遮
擋到起碼救2件
你地成日叫唔好送頭
而家咪送緊囉???
人地幫你擋子彈,成班人衝過去救佢都唔得??
一屌親就好似你呢d reply 真係多鳩餘

天滅警狗

基本上跌到佢地雞手鴨腳 發力打人分分鐘都會仆街

只求睇到佢出黎

追撚住㗎救護車呀求吓記者

所以希望有記者影到月台

唔係屌手足
但手足真係要諗清楚

今日你唔救人 聽日冇人救嗰個可能就係你
睇準機會救手足呀

有手足走個陣跌低 就快速扶起手足再跑
有手足俾狗制服 喺狗未上孖葉未搜身 手足身份仲未暴露時 大家夠多人就救 救到就救

今晚沙田位手足好大機會救到
佢一直掙扎一直大叫“救我”
但成班人都驚比狗捉埋 唔敢衝前
但你地唔敢衝前 點解唔散
你地愈留得耐愈危險
依啲時勢 班狗既增援一定趕緊嚟
所以你地一係快手快腳衝上去試吓救手足
一係be water咁散開一陣先 唔好留喺現場“拓”呀

我p牌 開唔到多個 幫你推 提醒香港人宜家連新聞自由都無埋

無端端又擔架，又救護員，明明個男仔俾人拉入去嘅時候係好地地㗎!

Show blocked user 啦

留意番 重未出黎
警犬帶左兩袋野入去
831 手法唔比記者彩訪
離記者離開站內已經超過15分鐘
多個救護進入車站
希望手足無事

佢係咪有gear裝束

救唔到人唔好互鬧了。
無補於事。
捉左人已成事實，大家一齊提下其他人換衫or 需唔需要兜幾圈先歸更
同認下呢個手足，認到通知家人更實際

ps. 提提勇武從來無義務必須犧牲自己or必須救到人(佢地無收你錢，無欠任何人)

救護企曬係門口

大埔

女手足係咪俾人拉左

出事了 點解要搞咁耐

大埔出晒事

開車未

明明拉入去嘅時候冇事㗎! 好地地㗎!

沙田柚本身靜坐架咋
應該好多街坊黎

想街坊都勇要過多一排啦

190907 夜晚各區即時討論

唔俾救定救緊

出埋擔架床

自己友有廿個左右，對面得五隻狗，有共識一齊衝上去推開五隻狗就救到位手足，然後再一齊向後form返好條防線，下次大家要做好啲，加油！
唔割，下次一齊進步！

求記者追住救護車到醫院！！
手足 唔好有事啊
一定要平安啊！！！！！

大埔呀屌

可能香港太繁榮，始終出唔到外國既真勇武
而家既最勇武都只係燒地下，都欣賞，不過都係好弱
更唔好講咩禍及家人，麻包袋(呢個我覺得輸左之後被黑警強姦得多會有人做)

啱呀

朱仲強
y83826xx
有冇人聽到

真係要講幾次，想講今日下午冇啦啦多咗啲沙田post，
其實呢啲post真係好鬼，冇啦啦咩沙田，
之前從來都未聽過，又話今日集中塞機場？
引曬啲自己友出黎，一來又分散咗人手，
二來唔夠人又想搵命搏？點準咗焦點啦咩？
淨係係沙田都9叫，有咩用？比著我係藍絲，我實心諗做乜狗
圍太子係太子站，追返831，但今日圍連城，有咩用？
你地叫緊比邊個聽？
到咗呢刻有手足被捕，我都唔知佢仲有冇命走返出黎，我真心驚佢比人打死過兩日有多單被自殺post。
其實呢啲行動係咪啲狗引手足出黎？
因為機場拉唔夠數所以又引啲手足出黎拉？
其實大家行動前有冇用過腦？

push

最後拉左幾個？

CHINAZI

佢哋最後入控制室先衝
已經證明到佢哋其實可以一早救人啦
咁都唔講得？
你哋如果再一成不變
只會愈嚟愈少勇武

手足比人拉入去之前 清醒 隻腳見到有郁
依家離清場超過十五鐘都未帶出黎

日撚日圍 又唔係打 剩屌
睇到化

大埔又做咩?

不停沙田站

依家黨鐵得番 紅磡去大圍 同埋 火炭去羅湖

連城廣場好似琴日已經有

呢個就係分別 班狗次次齊裝 係就係煩啲 但安全

示威者唔夠危機意識 街坊參與 所以唔夠打 一係就破壞完要極速閃水 係講緊行動前要傾好 咁樣做班狗先反應唔切

大埔又做咩

屌

點解宜家仲未出黎

肯抬出黎未呀
屌
係咪傷太重

車站控制室入面咩事?

大家set死線啦好冇呀！
我諗大家唔係唔想打狗，係無一個大義名分/合理原因，去衝破自己違法個個心理關口。
啱啱沙田地鐵站救遲咗，就正正代表大家個下仲諗緊仲未有心理準備，去到最後一刻先敢衝
912? 929? 101?

好撚擔心

黨鐵又唔開車

相信勇武派不在場

慢慢自我感覺良好啦

又唔撚比記者影

唔在場最後又衝？

要果斷
頭先手足們遲疑咗幾秒
就俾狗走甩 救唔到人

火炭都去唔到 最多去到太和

楊屋道係兩架水炮車加過百防暴啊。

咁佢地街坊想試救下啫都係

咁點解你成日都睇緊live

你好難叫班街坊去救人 商場咁多cam影左成日

大家要慢慢升級
唔好怪手足

唔知有冇聽錯
大埔有線影到比人禁住左

在場就一黎就衝啦

勁多呢啲人
當喺連登留言嘅人就唔係前線

仲未出黎

大埔黃衫條黑警好撚串

你咪又係識得網上屌 個班人戴住普通口罩咁多記者影住都敢試下去救都比你地屌 你講到得5個人好撚易救咁 人地有盾有棍有胡椒有槍啊 佢地得把遮咋
你係上網講就易 現實依三個月加埋幾千次衝突你又成功過幾多次啊

唉
班狗好似商量緊點算

有勇氣遠攻 有勇氣圍狗嘅人
同我睇左佢 因為你地一定做到

岩岩miss左 想問rthk影緊個個外國記者係咩事？
啲狗又打人？

仆你個街，咁多人都救唔到

沙田地下有三架消防車

連城靜坐喳喎

多謝updated

借推

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

好多血

又恐襲

又咩事，大埔唔係和理非咩?

白車

佢地圍撚住左

入去前仲頂住 唔比人拉
而家真係解釋唔到咁耐做咩

rthk 影緊果到做咩

係啦係啦
上連登留言=冇上過前線啦

同問

屌你老母

目的係拉人定打死人啊

唉

我屌

話時話31之後靜左幾日
係咪搞好哂而家開始繼續全力捉人
而且目標仲係白滑囡囡+後生就捉

唔好自我安慰啦，和唔和理非係偽命題，佢要捉人就捉架啦。

又有警車去緊沙田方向

黑狗我屌你味！

仆街有無多d 相，好似我個frd

有個手足比人拉入控制室
到而家都出唔黎

俾至少七個黑警一齊起手打左幾棍

靜坐9叫口號囉到最尾又比啲警狗捉咗兩個走
問真個句，理性思考，真係對準咗焦點？

但同警犬比就差好遠
個個手足比人打到重傷
但警犬最多比市民鬧黑社會
希望美國人權法可以通過一齊攬炒

屌你老母件白衫狗行得走得就出左黎
個手足呢

好似叫朱仲強
唔知有冇聽錯
有線LIVE影到

咁每次出去到黑衣，咁先會夠guts救人

仆街比5,6隻狗打

一個? 屌

好多血
直播好明顯見佢無抵抗, 照比4,5個差佬打, from i cable news

屌
rthk影室道門
咪四圍影

一定要見到手足出黎

屌佢老母

白衫狗行出來

推撚到俾林鄭睇

1. 沙田自從困獸鬥以後手足冇停過 時不時都會去搞鳩新城市（連儂牆/放映會/byebuyday）正如我地唔會忘記612721831咁 沙田居民絕對唔會忘記新城市係困獸鬥當日係幾咁撲街 佢哋絕對唔會放過新城市

2. 追返po會發現最開始係有手足快閃爆狗鐵 理論上前線手足應該走曬 屌狗同被捕嘅應該都係街坊 請你唔好期待街坊會全力打狗 有嘗試過已經跨出好大心理關口（咁當然滅火筒果個係真智障 希望你見到黎個po可以反省下點解咁多人屌你 然後下次做好d

咁撚緊張既啲神情 屌

玩魔法真係醒水
打鳩差佬都係告暴動坐十碌
告你放火係可以坐終身

唔係話你有冇上過前線 係問你上前線個陣救過幾多人?
係你地屌人廢救唔到人 我印象中依三個月救到人既手足十隻手指都數得曬
希望你係依極少數人中既其中一個 係既你就有資格大力屌人廢

恒生銀行嗰兩條友食花生

試下打電話搵下佢
就算唔係，大埔墟站都拉咗好多個

頭先白衫同個救護車高級走開咗傾計

屌 出事？

昇哥影住左
點解仲未出黎

沙田做咩咁多人圍係道門前面神情緊張

好撚有問題

[置頂] 9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

你錯啦
有個女人見差佬打個男仔即刻diu差佬架

係
門口嗰幾個防暴仲喺度吱吱浸
入邊肯定有問題

23:44:00開始

黃衫隻狗串過馬撚

手足比狗捉左入去

東鐵停駛

屌

咩事啊宜家
係咪一定要打死人先安樂？

冇事都變有事啦
拖咁耐都唔送去醫院急救

車站控制室入邊勁多人
唔知有咩事

隻手指受傷 我屌你老母

屌唔好又出事呀
啲狗咁嘅死樣

仲未出黎./..

岩岩有冇人見到係拖咗幾多個人入去

沙田氣氛好古怪

想問下入面有幾多個手足好擔心呀

得一個男仔捉左入去

屌
出黎未
係咪打死左

我求下你出黎啦

手足入去前仲好精神
出晒力

講就易 街坊係新城市圍爐 無人有準備同狗打

好似一個

32台啲白衫同救護員出出入入

唉

想點啊宜家

咁多mtr職員?

屌 沙田個手足唔好有事啊
消防救護都到哂standby...

屌
好彩記者留低影

大撚把人救過啦
親眼同自己都做過
新城市室內個次救左幾多個?
室內就最撚好救
因為一定係近戰互打
你老味頭先仲有人數優勢
頭先被捕手足自己做盡 一個頂兩三件差佬
做晒機會俾人救 最後呢?
唔好同我講咩屌到頭先班手足心淡
最撚心淡係被拉個手足啊屌

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

有冇人知佢依家係邊 送左去邊?

一個都搞咁耐咁緊張?

大埔墟

個男仔好似無晒反應咁

放工？
個個走
連職員都叫走
想封鎖？

職員都走埋 睇個勢好快趕記者出去

頭先係咪趕啲車站職員走?好恐怖

有冇人知擔架床上面
紅色好大袋果袋係咩黎
係咪CPR？

大埔唔係人鏈咩點解俾人打到咁

直播無交代~~

消防入左去

被捕人士好似係禾輋社區主任嚟，希望冇事。

點解會叫消防? 同831一樣

就算係殺人犯中咗傷都應該不論身份不論背景即刻 搶救

點解而家救都唔俾救

唉

班記者咪撚走呀，生要見人，死要見屍

如果控制室入面個個比人打死左 岩岩班所謂前線點樣面對頭先咁既勢都救唔到人? 返去打羽毛球剎波都大力過你地

屌 係咪真係打撚到死左
死都唔敢抬出黎

沙田 眾有一個議員助理比狗拉左上車

留意番 重未出黎
警犬帶左兩袋野入去
831 手法唔比記者彩訪
離記者離開站內已經超過30分鐘
多個救護進入車站 其後警察護送離開 神色形重
希望手足無事

黨鐵停左沙田站呀！ 各位唔好入站

希望好似上次咁有人可以去醫院睇病

手足

手足無事

好彩行到出嚟

手足行得

一個人搞咁耐? 冇理由

個個坐狗車走左

流好多血。痴線嫁

出左黎喇 嚇死人喇

又打死人

無事？
出返黎

香港人新精神：打狗救人

行得
但戴氧氣筒

冇咗記者真係大獲

手足出黎啦 要用氧氣罩

沙田站有事似太子！睇實

睇清楚係手足 家定狗扮

btw有冇人認得係咪真係果個手足黎
會唔會係有狗除裝扮

肯定同一個人？

出黎果位係咪同一個人黎? 我老母話會唔會係班狗喬裝傷者

真係好難怪人屌黨鐵.......黨鐵有無做過任何野保障乘客安全呀 ? 無呀 !! 最基本既野都做唔撚到

無留意前面
有無巴打認到係咪同一個人黎

喱一刻無事
要去醫院呀
驗傷呀

手足出咗嚟
戴氧氣罩

行得但係又氧氣罩？

一個人都搞咁耐
啲人係咁出出入入

行得走得搞咁撚耐?

有冇人對比下係咪同一個人

岩岩開門明明見到白衫好似

有冇人認到下身

昇哥話應該送威記

認唔認到樣

係咪真係原本個位手足？
定係黑警假扮？？

上左擔架

一定要繼續影住呀攝記大佬

咪係

好彩救護員入到去

出嚟未

無反應嗰個係藍色衫？

個手足有咩事 班友內疚一世

出左

好彩

咁樣至少應該入醫院先

有理無理要求入院先

佢係咁向下望 正路唔係四圍睇下有冇人咩

係咪同一個人?

唔夠勇

睇到眼火爆

張圖可以文宣

我老母都係咁講

係咪同一個人嚟？有無對照圖

藍衫係大埔
頭先見到做左first aid包紮
有郁到既

兩張擔架床既

救佢呀

好多血

A175

第二個著螢光衫係記者？

可能神智不清...

點解我覺得佢地啲神情動作仲係好緊張

［被捕學生資料］
黃杉係叫朱曉悠 讀LingU 住元朗
（學校搵到學生資料做緊野）
紅杉都係LingU 讀Psycho 住元朗橫洲
18:45係東涌富東天橋被拉
應該帶咗去長沙灣警署

狗車冧巴 AM7035
捉佢狗膊頭冧巴 56680

帶無人識佢地！！
知唔知紅杉女仔叫咩名！！
知道麻煩通知LingU學生會！！！

紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！

軍裝到蒙面蒙到咁
蒙面法wor

咪係
盡咗力啦屌
冇gear 冇盛呀依家

個個都攞尾彩，又無人上去打

坐等人話，你唔做第一個？

外國友人表示個畫面睇落就有如isis脅持人質

直頭係

好擔心係入到去搞到內傷先出

不指責 如果覺得手足做得唔夠。自己落場教！ 大家加油

唔好推呀，直接send俾星火，唔好係度傳，唔該

個記者咁遲先送走?
佢唔係一早就已經坐係出面?

全部都秘密警察

黨鐵早兩個月都冇人理佢，仲比錢買車飛走人，結果自己扲黎衰

換轉係你係現場都未必有依個勇氣

咩似姐，直頭係啦

唔掉頭走算好架啦 起碼有個意識會打狗救人先

啱 要沖都要好大勇氣

有冇大埔live緊啊?
now轉左做沙田
想知爆頭個男仔點

其實應該係速龍嚟
認背心就認得出 得速龍先有嗰幾條索帶
佢地似係換唔切深藍嗰件嘢

早排班狗係黨鐵要人跪低面壁 狗企後面望住 我即刻諗起isis 同橙衫人質相

對唔住 因為我唔知紅杉女仔叫咩名
所以想睇下有無人識佢

黃杉女仔搵到資料學校處理緊
但我想知紅杉女仔名啊

點解好似有家屬到場, 個個都要戴口罩?
係咪又打死人?

9成又係

應該鎖咗站攞唔到出嚟，叫家屬可能係要做大手術/應該死咗

依位手足有冇消息

比起失去手足嘅痛楚，呢d心理關口算得d咩，豁出去撞埋去啦

岩岩係家屬定職員

沙田手足係咪上咗白車？去威爾斯？

大埔？

有家屬，阿叔師奶咁

屌，支那人可以任過防線
香港人就唔得

沙田地鐵站入面個控制室

鬧咗兩句即刻收隊

推 有冇人知啊?

死得

推呀

屌佢地班狗神情好緊張 明明唔似簡單野

啱啱摷返沙田入左控制室果個手足段片
係同一個人黎

班仆街落場又唔見咁勇係到指指點點
街坊就地取材
對家有gear有裝重要有位走

頭先有人叫佢講自己個名都冇反應

又打撚死咗人啊? 屌

推上國際

做就碌撚

有反應但唔識應人

佢一落地有線影住佢已經講左名
好似叫朱仲強 唔知有冇聽錯
上面有留言話FA包紮左冇事

又要姦啦

唔係送左上車??

推爆佢，有無片發生左咩事，追唔切

希望佢大步檻過

沙田仲要唔要人

姦剎 又死一件

屌 將軍澳因為個垃圾廢老搞到手足比人拉

同問 邊道

！！！到底控制室個手足有冇事
見到有人話佢冇事？
⋯⋯好亂

有包紮好
仲行得返

出左 自己行到 冇事 戴氧氣罩

冇事係冇即時生命危險咋
要check清楚 cls流咁多血

Now live有個手足面對面屌防暴狗
比防暴狗撳左落地

live link

係囉 有冇叫白車? live左一段時間都唔見救護既
推返個名先 好似叫朱仲強
有冇人識